msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: SrcCounter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-12-08 14:12+0900\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Peng <boomworks@hotmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: English\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: W:\\boomworks\\SrcCounter\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: src\n"

#: src/aboutdlg.cpp:63
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/aboutdlg.cpp:72
#: src/chooselang.cpp:177
msgid "SourceCounter"
msgstr "源代码统计工具"

#: src/aboutdlg.cpp:74
msgid "Unicode version 1.0.1.0"
msgstr "Unicode version 1.0.1.0"

#: src/aboutdlg.cpp:76
msgid "Label"
msgstr "Label"

#: src/aboutdlg.cpp:78
msgid "(C) 1999 - 2010 BoomWorks.Org"
msgstr "(C) 1999 - 2010 BoomWorks.Org"

#: src/aboutdlg.cpp:80
msgid "mailto:boomworks@hotmail.com"
msgstr "mailto:boomworks@hotmail.com"

#: src/aboutdlg.cpp:84
msgid "Thanks to:"
msgstr "特别感谢:"

#: src/aboutdlg.cpp:86
msgid "shu_0706@hotmail.com - Korea translator"
msgstr "shu_0706@hotmail.com - 韩语界面翻译"

#: src/aboutdlg.cpp:92
msgid "&Ok"
msgstr "&OK"

#: src/aboutdlg.cpp:107
msgid "http://www.boomworks.org"
msgstr "http://www.boomworks.org"

#: src/chooselang.cpp:72
#, c-format
msgid "Uknown locale code '%s' in registry."
msgstr "在注册中未知的语言码 '%s' 。"

#: src/chooselang.cpp:89
msgid "(Use default language)"
msgstr "(使用默认语言)"

#: src/chooselang.cpp:161
msgid "Select your prefered language"
msgstr "选择您喜好的语言"

#: src/chooselang.cpp:162
msgid "Language selection"
msgstr "语言选择"

#: src/chooselang.cpp:176
msgid "You must restart SourceCounter for this change to take effect."
msgstr "您必须重新启动 SourceCounter 更改才会生效。"

#: src/CntSettingDlg.cpp:60
msgid "More settings dialog"
msgstr "更多设定对话框"

#: src/CntSettingDlg.cpp:62
msgid "Quality index criteria setting"
msgstr "质量指标设定"

#: src/CntSettingDlg.cpp:64
msgid "Unit testing case density:"
msgstr "单元测试用例密度:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:69
#: src/CntSettingDlg.cpp:87
msgid "Cases/KLOC"
msgstr "Cases/KLOC"

#: src/CntSettingDlg.cpp:73
msgid "Unit testing defect density:"
msgstr "单元测试缺陷密度:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:78
#: src/CntSettingDlg.cpp:96
msgid "Defects/KLOC"
msgstr "Defects/KLOC"

#: src/CntSettingDlg.cpp:82
msgid "Integration testing case density:"
msgstr "结合测试用例密度:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:91
msgid "Integration testing defect density:"
msgstr "结合测试缺陷密度:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:100
msgid "Effort and cost analysis setting"
msgstr "工数和成本分析的设定"

#: src/CntSettingDlg.cpp:102
msgid "Coding production:"
msgstr "编码生产率:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:105
msgid "6000"
msgstr "6000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:106
msgid "4000"
msgstr "4000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:107
msgid "3000"
msgstr "3000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:108
msgid "2000"
msgstr "2000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:110
msgid "lines per man-month"
msgstr "行/人月"

#: src/CntSettingDlg.cpp:114
msgid "Man-days of one man-month:"
msgstr "一个人月的人日数:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:119
msgid "days"
msgstr "天"

#: src/CntSettingDlg.cpp:123
msgid "Cost of one man-month:"
msgstr "一个人月的成本:"

#: src/CntSettingDlg.cpp:125
msgid "10000"
msgstr "10000"

#: src/CntSettingDlg.cpp:127
msgid "$"
msgstr "$"

#: src/CntSettingDlg.cpp:132
#: src/CounterRuleDlg.cpp:112
msgid "&OK"
msgstr "&OK"

#: src/CntSettingDlg.cpp:134
#: src/CounterRuleDlg.cpp:114
msgid "&Cancel"
msgstr "&Cancel"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:52
msgid "File type setting dialog"
msgstr "文件类型设定对话框"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:55
msgid "&Extension:"
msgstr "扩展名(&E):"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:62
msgid "&Description:"
msgstr "描述(&D):"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:69
msgid "&Source style:"
msgstr "源代码语言风格(&T):"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:76
msgid "S&tyle Description:"
msgstr "风格描述(&T):"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:84
msgid "Sing&le line comment:"
msgstr "单行注释(&L):"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:93
msgid "Multi-line comment &begin:"
msgstr "多行注释开始(&B):"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:102
msgid "Multi-line comment &end:"
msgstr "多行注释结束(&E):"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:196
msgid "Please input file extension description!"
msgstr "请输入文件扩展名描述！"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:205
msgid "Please input file extension!"
msgstr "请输入文件扩展名！"

#: src/CounterRuleDlg.cpp:221
msgid "Please input style description!"
msgstr "请输入语言风格描述！"

#: src/CountingManager.cpp:94
msgid "File"
msgstr "文件"

#: src/CountingManager.cpp:95
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/CountingManager.cpp:96
msgid "Folder"
msgstr "文件夹"

#: src/CountingManager.cpp:98
msgid "Lines"
msgstr "行数"

#: src/CountingManager.cpp:99
msgid "Code lines"
msgstr "代码行数"

#: src/CountingManager.cpp:100
msgid "Code//Comment"
msgstr "代码//注释"

#: src/CountingManager.cpp:101
msgid "Comment lines"
msgstr "注释行数"

#: src/CountingManager.cpp:102
msgid "Blank lines"
msgstr "空行数"

#: src/CountingManager.cpp:104
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/CountingManager.cpp:105
msgid "Man-Day"
msgstr "人日"

#: src/CountingManager.cpp:106
msgid "Cost"
msgstr "成本"

#: src/CountingManager.cpp:108
msgid "UT Cases"
msgstr "单元测试用例"

#: src/CountingManager.cpp:109
msgid "UT Defects"
msgstr "单元测试缺陷"

#: src/CountingManager.cpp:110
msgid "IT Cases"
msgstr "结合测试用例"

#: src/CountingManager.cpp:111
msgid "IT Defects"
msgstr "结合测试缺陷"

#: src/CountingManager.cpp:950
msgid "# *** Total ***"
msgstr "# *** Total ***"

#: src/SourceCounterMain.cpp:33
#: src/SourceCounterMain.cpp:159
msgid "Ready."
msgstr "就绪."

#: src/SourceCounterMain.cpp:34
msgid "Counting..."
msgstr "统计中..."

#: src/SourceCounterMain.cpp:35
msgid "Completed."
msgstr "完成。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:36
msgid "Canceled."
msgstr "已取消。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:121
msgid "Options"
msgstr "统计设定"

#: src/SourceCounterMain.cpp:123
msgid "Source code &folder:"
msgstr "源代码文件夹(&F):"

#: src/SourceCounterMain.cpp:131
#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:100
msgid "&Add..."
msgstr "添加...(&A)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:133
#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:105
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:140
msgid "Source &type:"
msgstr "源代码类型(&T):"

#: src/SourceCounterMain.cpp:144
msgid "S&elect..."
msgstr "选择...(&E)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:148
msgid "&Recursive file counting"
msgstr "递归统计子目录(&R)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:150
msgid "Check this box if you wish to count all files that located in the subfolders of source code folder."
msgstr "如果想统计子目录里的代码，请选中这个选择框。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:152
msgid "&More settings..."
msgstr "更多设定...(&M)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:157
msgid "Counting status:"
msgstr "状态:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:161
msgid "&Start"
msgstr "开始(&S)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:163
msgid "Sto&p"
msgstr "停止(&P)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:167
msgid "Counting result"
msgstr "统计结果"

#: src/SourceCounterMain.cpp:173
msgid "Code lines:"
msgstr "代码行数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:175
#: src/SourceCounterMain.cpp:180
#: src/SourceCounterMain.cpp:185
#: src/SourceCounterMain.cpp:192
#: src/SourceCounterMain.cpp:197
#: src/SourceCounterMain.cpp:202
#: src/SourceCounterMain.cpp:209
#: src/SourceCounterMain.cpp:214
#: src/SourceCounterMain.cpp:219
#: src/SourceCounterMain.cpp:226
#: src/SourceCounterMain.cpp:231
#: src/SourceCounterMain.cpp:236
#: src/SourceCounterMain.cpp:243
msgid "0"
msgstr "0"

#: src/SourceCounterMain.cpp:178
msgid "Total UT Cases:"
msgstr "总单元测试用例数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:183
msgid "Total files:"
msgstr "总文件数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:190
msgid "Comment lines:"
msgstr "注释行数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:195
msgid "Total UT Defects:"
msgstr "总单元测试缺陷数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:200
msgid "Total size (KB):"
msgstr "总文件大小(KB):"

#: src/SourceCounterMain.cpp:207
msgid "Blank lines:"
msgstr "空行数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:212
msgid "Total IT Cases:"
msgstr "总结合测试用例数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:217
msgid "Total man-month:"
msgstr "总人月数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:224
msgid "Code// Comment:"
msgstr "代码//注释:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:229
msgid "Total IT Defects:"
msgstr "总结合测试缺陷数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:234
msgid "Total cost($):"
msgstr "总成本($):"

#: src/SourceCounterMain.cpp:241
msgid "Total lines:"
msgstr "总行数:"

#: src/SourceCounterMain.cpp:247
msgid "Sa&ve..."
msgstr "保存...(&V)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:253
msgid "&Check for updates..."
msgstr "检查更新...(&C)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:254
msgid "Get the latest version from http://down.boomworks.org"
msgstr "访问 http://down.boomworks.org 检查最新版本。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:256
msgid "U&I Language..."
msgstr "界面语言...(&I)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:258
msgid "A&bout..."
msgstr "关于...(&B)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:260
msgid "&Quit"
msgstr "退出(&Q)"

#: src/SourceCounterMain.cpp:265
msgid "Select directory"
msgstr "选择目录"

#: src/SourceCounterMain.cpp:266
msgid "Select file"
msgstr "选择文件"

#: src/SourceCounterMain.cpp:266
msgid "CSV files (*.csv)|*.csv"
msgstr "CSV文件 (*.csv)|*.csv"

#: src/SourceCounterMain.cpp:267
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#: src/SourceCounterMain.cpp:269
msgid "Open directory"
msgstr "打开目录"

#: src/SourceCounterMain.cpp:410
#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:341
msgid "Do you want to delete it?"
msgstr "请确认是否删除？"

#: src/SourceCounterMain.cpp:410
#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:341
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: src/SourceCounterMain.cpp:472
msgid "Please add source folder."
msgstr "请添加要统计的源代码的目录。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:489
msgid "Please check counting folder."
msgstr "请选择要统计的源代码目录。"

#: src/SourceCounterMain.cpp:499
msgid "Please select source types."
msgstr "请选择要统计的源代码类型。"

#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:89
msgid "Select types dialog"
msgstr "选择类型对话框"

#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:91
msgid "Se&lect source file types for counting:"
msgstr "请选择要统计的代码扩展名(&L):"

#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:96
msgid "&Select all file types"
msgstr "选择所有类型(&S)"

#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:102
msgid "&Edit..."
msgstr "编辑...(&E)"

#: src/SrcTypeSelDlg.cpp:274
msgid "Extension has existed!"
msgstr "文件扩展名已经存在！"

#: src/wx/hyperlink.cpp:79
msgid "Failed to create wxControl, needed by wxHyperLink!"
msgstr "Failed to create wxControl, needed by wxHyperLink!"

#~ msgid "Code lines +1, comment lines +1"
#~ msgstr "代码行数 +1, 注释行数 +1"
#~ msgid "Code lines +1, comment lines +0"
#~ msgstr "代码行数 +1, 注释行数 +0"
#~ msgid "Code lines +0, comment lines +1"
#~ msgstr "代码行数 +0, 注释行数 +1"
#~ msgid ""
#~ "When code and comment in same line, please select one counting method"
#~ msgstr "注释和代码在同一行的时候，请选择统计的方式"

#, fuzzy
#~ msgid "&Add"
#~ msgstr "添加...(&A)"
#~ msgid "Code production of one man-month(coding lines per man-month):"
#~ msgstr "编码生产率（每人月编写代码行数）:"
#~ msgid "# *** Generated by BoomWorks.Net(C) SourceCounter *** "
#~ msgstr "# *** Generated by BoomWorks.Net(C) SourceCounter *** "
#~ msgid "http://down.boomworks.net (Check for updates)"
#~ msgstr "http://down.boomworks.net (检查更新)"
#~ msgid "Files"
#~ msgstr "文件数"

